msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2017-03-24 08:00+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2017-03-24 08:00+0000\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE TEAM <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "Account added!"
msgstr "帐户已添加！"

msgid "Account deleted!"
msgstr "帐户已删除！"

msgid "Account successfully created:"
msgstr "成功建立帐户："

msgid "Add"
msgstr "添加"

msgid "Add Account"
msgstr "添加账户"

msgid "Add Address"
msgstr "添加地址"

msgid "Add Delegate"
msgstr "添加受托人"

msgid "Address"
msgstr "地址"

msgid "Amount"
msgstr "合计"

msgid "Amount (Ѧ)"
msgstr "合计 (Ѧ)"

msgid "Approval"
msgstr "批准"

msgid "Are you sure?"
msgstr "你确定？"

msgid "Ark Client"
msgstr "Ark客户端"

msgid "Balance"
msgstr "余额"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "Cannot find delegate:"
msgstr "找不到受托人："

msgid "Cannot find delegates from this term:"
msgstr "在此项目上找不到受托人："

msgid "Cannot find delegates on this peer:"
msgstr "在此对等设备上找不到受托人："

msgid "Cannot get sponsors"
msgstr "无法得到赞助"

msgid "Cannot get transactions"
msgstr "无法获取交易"

msgid "Cannot get voted delegates"
msgstr "无法获得已投票受托人"

msgid "Cannot state if account is a delegate"
msgstr "Cannot state if account is a delegate"

msgid "Change 1h/7h/7d"
msgstr "涨幅 1h/7h/7d"

msgid "Close"
msgstr "关闭"

msgid "Create"
msgstr "创建"

msgid "Create Account"
msgstr "创建账户"

msgid "Create Virtual Folder"
msgstr "创建虚拟文件夹"

msgid "Create a new virtual folder"
msgstr "创建一个虚拟文件夹"

msgid "Date"
msgstr "日期"

msgid "Default"
msgstr "默认"

msgid "Delay"
msgstr "延迟"

msgid "Delegate"
msgstr "委托人"

msgid "Delegate name"
msgstr "委托人名称"

msgid "Delete"
msgstr "删除"

msgid "Delete Account"
msgstr "删除账户"

msgid "Delete permanently this account"
msgstr "永久删除此帐户"

msgid "Destination Address"
msgstr "目标地址"

msgid "Enable Virtual Folders"
msgstr "启用虚拟文件夹"

msgid "Enable Votes"
msgstr "启用投票"

msgid "Error when trying to login:"
msgstr "尝试登录时出错："

msgid "Error:"
msgstr "错误"

msgid "Exchange"
msgstr "交换"

msgid "Fee (Ѧ)"
msgstr "费用(Ѧ)"

msgid "Folder Name"
msgstr "文件夹名称"

msgid "From"
msgstr "从"

msgid "Full Screen"
msgstr "全屏"

msgid "Hand crafted with ❤ by"
msgstr "手工制作❤由"

msgid "Height"
msgstr "高度"

msgid "If you own this account, you can enable virtual folders. Virtual Folders are simple subaccounts to better organise your money, without needing to send a real transaction and pay a fee. <br>\n                          Moreover, this account will move under the \"My Accounts\" list."
msgstr "如果您拥有此帐户，则可以启用虚拟文件夹。 虚拟文件夹是简单的子帐户，以更好地组织您的资产，而不需要发送真实交易和支付费用。 <br>\n此外，此帐户将移动到“我的帐户”列表下。"

msgid "Label"
msgstr "标签"

msgid "Label set"
msgstr "设置标签"

msgid "Language"
msgstr "语言"

msgid "Last checked"
msgstr "上次检查"

msgid "List full or delegate already voted."
msgstr "列出已投票的所有受托人。"

msgid "Login"
msgstr "登录"

msgid "Manage Networks"
msgstr "管理网络"

msgid "Market Cap."
msgstr "市值"

msgid "Maximize"
msgstr "最大化"

msgid "Minify"
msgstr "缩小"

msgid "My Accounts"
msgstr "我的帐户"

msgid "Network"
msgstr "网络"

msgid "Network connected and healthy!"
msgstr "网络健康连接！"

msgid "Network disconected!"
msgstr "网络断开连接！"

msgid "Next"
msgstr "Next"

msgid "No difference from original delegate list"
msgstr "与原受托人列表无差别"

msgid "No publicKey"
msgstr "没有公钥"

msgid "No search term"
msgstr "没有搜索字词"

msgid "Not enough ARK on your account"
msgstr "您的账户没有足够的ARK"

msgid "OffChain"
msgstr "离链"

msgid "Open Delegate Monitor"
msgstr "打开受托人监视器"

msgid "Optional"
msgstr "可选的"

msgid "Other Accounts"
msgstr "其他账户"

msgid "Passphrase"
msgstr "主密码"

msgid "Passphrase does not match your address"
msgstr "主密码与您的地址不符"

msgid "Passphrase is not corresponding to account"
msgstr "主密码与账户不对应"

msgid "Passphrases are not secured with high standard. <br>\n              Use this feature only on safe computers and for accounts you can afford to lose balance."
msgstr "主密码不具有最高安全标准。 <br>\n仅在安全的计算机和您可以承受损失帐户余额情况下使用此功能。"

msgid "Passphrases deleted"
msgstr "主密码已删除"

msgid "Passphrases saved"
msgstr "主密码已保存"

msgid "Peer"
msgstr "Peer"

msgid "Please backup securely the passphrase, this client does NOT store it and thus cannot recover your passphrase"
msgstr "请安全备份主密码，此客户端不存储它，因此无法恢复您的主密码"

msgid "Please enter a folder name."
msgstr "请输入文件夹名称。"

msgid "Please enter a new address."
msgstr "请输入新地址。"

msgid "Please enter a short label."
msgstr "请输入短标签。"

msgid "Please enter this account passphrase to login."
msgstr "请输入此帐户主密码以登录。"

msgid "Price"
msgstr "行情"

msgid "Productivity"
msgstr "生产率"

msgid "Quit"
msgstr "退出"

msgid "Quit Ark Client?"
msgstr "退出ARK客户端？"

msgid "Rank"
msgstr "排名"

msgid "Receive Ark"
msgstr "接收ARK"

msgid "Register Delegate"
msgstr "注册受托人"

msgid "Register delegate for"
msgstr "注册受托人为"

msgid "Remove"
msgstr "撤除"

msgid "Rename"
msgstr "重命名"

msgid "Restart"
msgstr "重启"

msgid "Save"
msgstr "保存"

msgid "Save Passphrases for"
msgstr "保存主密码"

msgid "Second Passphrase"
msgstr "二级密码"

msgid "Send"
msgstr "发送"

msgid "Send Ark"
msgstr "发送Ark"

msgid "Send Ark from"
msgstr "发送Ark从"

msgid "Set"
msgstr "设置"

msgid "Smartbridge"
msgstr "智能桥"

msgid "Succesfully Logged In!"
msgstr "成功登录！"

msgid "The destination address"
msgstr "目标地址"

msgid "This account has never interacted with the network. This is a cold wallet."
msgstr "此帐户从未与网络进行过互动。 这是一个冷钱包。"

msgid "To"
msgstr "To"

msgid "Total {{ul.network.symbol}}"
msgstr "总计{{ul.network.symbol}}"

msgid "Transaction"
msgstr "交易"

msgid "Transactions"
msgstr "交易"

msgid "Type"
msgstr "类型"

msgid "Update vote from"
msgstr "更新投票从"

msgid "Username"
msgstr "用户名"

msgid "Vendor Field"
msgstr "Vendor Field"

msgid "Virtual folder added!"
msgstr "虚拟文件夹已添加！"

msgid "Vote"
msgstr "投票"

msgid "Votes"
msgstr "投票"

msgid "address"
msgstr "地址"

msgid "folder name"
msgstr "文件夾名稱"

msgid "is erroneous"
msgstr "是错误的"

msgid "is not recognised"
msgstr "无法识别"

msgid "label"
msgstr "标签"

msgid "missed blocks"
msgstr "错过块"

msgid "now!"
msgstr "现在！"

msgid "passphrase"
msgstr "主密码"

msgid "produced blocks"
msgstr "生产块"

msgid "sent with success!"
msgstr "发送成功！"

msgid "you need at least 1 ARK to vote"
msgstr "您需要至少1 ARK投票"

msgid "you need at least 25 ARK to register delegate"
msgstr "你需要至少25个ARK来注册受托人"

